   Poznamky k realizaci TMC


1. na zapinani a vypinani majaku je urceno makro TmcMajak( On)
2. na zapinani a vypinani podsvitu je urceno makro DisplayPodsvit( On)
3. v modulu Adio vyhodit funkci ThermoPrepareInputs a zpracovani DV8
